聽日記招拎支筆遠距離射住張白線半粒鐘

唔出煙喺咪姐喺無事？

深色嘅嘢越快燃燒 如淺色嘅就越慢或者唔會 因為深色吸光淺色唔吸光 可用氣球測試 當然要視乎功率大細

應無視每日狗方嘅說話 唔好俾佢地引導 我地自己講返我地自己嘅嘢 同指出最近狗方嘅暴力行為

啲犬仲要走黎走去
喺咪食得太多煙
自己發雞盲炸

你都岩
反正有腦都唔會信